其實楊明係咪以前比狗拉得多,所以有斯德哥爾摩症候群

條友好中二病

你中三病

佢係私德都已冇乜剩候群

你個名我笑左，
真係識一個姓張叫Jason，藍既，
佢又識楊明真人(有合照)